4大天王,邊個會最早死?

劉?黎?張?郭?

劉啦，佢捱足咁多年

幾多頁開估？

954

郭，因為郭富城有首歌叫弱